連登第一個講武漢出事既post係幾時？

想搵番 謝謝

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

#333似係

完美風暴：武漢出現SARS

12月31日

仲早過美國搞伊朗

好似無咩人講

好彩我睇完係咁意掃左幾盒口罩。雖然唔多，可以頂一排

睇返HKTVmall 原來我最早1月2號掃口罩

洞悉先機呀